[突發奇想]用抖音宣傳港獨有冇可能

我知道一定會被Ban
但係只要不斷開分身AC upload相關嘅片
應該點都可以影響到少部分人嘅睇法
再唔係累到抖音收皮都唔錯

Sorry for 1999

係娛樂地方搞呢d 死多兩錢重

你post任何野佢地會審查
你條片出街後幾秒就會被刪
冇人會睇到

on9仔 你唔撚好話去天安門宣揚港獨

我們一起去港獨
一起屌鳩習近平

得罪講句
用抖音既都係on9
你同啲on9宣傳港獨有咩用

反效果就有

一、要娛樂化。抖音畢竟主要用於娛樂，內容太正經根本無人會睇，所以要將政治訊息娛樂化，例如改編一首歌或者設計一個小品橋段，內容可以係保衛粵語、屌共產黨等等。

二、要反共不反華。抖音主要觀眾群都係大陸人、或者文化上親近大陸，既反共又反華只會引起觀眾憤怒，亦唔符合逆向統戰大陸民眾嘅原始動機。因此唔可以有針對中國人民族嘅內容，要集中火力打共產黨。

三、要有遊擊戰準備。內容、戶口可能隨時被封禁，要有打網上遊擊戰嘅心理準備，呢頭被滅聲，另一邊就要再有新內容。

宣傳港獨畀你用埋youtube都冇用啦 重話用抖音

港獨手勢舞

其實乜嘢係抖音？

會唔會未廣傳就被刪，吃力不討好？

啱
最好搞港獨既要做形象檢查 永遠得小貓三四隻

真係弱撚智 成日顧埋d門面野 你地係想呃like定爭取權益

有得諗,快d試下

其實on9先係最好宣傳對象
睇下周星馳版鹿鼎記陳近南個段對白就明